［勸世文］一人一間痴撚線公司

見最近都好多公司都請人，又好多人想搵工，希望集合下d痴撚線公司，等各位打工仔唔好中伏。

等我拋個磚出黎先
電器品牌：Nutzen

呢間公司個老細真係好有問題，經常性拖糧，有d同事係底薪加佣金咁計。佢永遠都只係會出底薪，花紅就拖字訣。基本上都會被拖3萬佣金左右，最高既係6位數。claim錢更加係唔會比。

最近我屋企有d事，想請假去處理，都唔比請，就算批比你都有好多說話聽。

最近佢地都有請緊人，大家睇路呀。

講公司名加2個字已經唔洗講落去

拖糧

拖糧最唔忍得

臨收工叫人上大陸交貨收貨 夜夜搞到d人11 12點先走

同事又出唔到聲，個個都比佢捉住痛腳。
D同事都有番咁上下年紀，過年都淨係出一萬比佢地

第二日要準時番？

ANGEL 間公司

有名你叫甩身

有邊間會計師樓係最唔好做??